其實Netflix 有冇可能再原創齊木楠雄的災難?

最新果季齊木楠雄得6集，好想當係日常咁一直睇落去

動漫史上有冇漫畫完咗都會一直原創動畫嘅例子?

小新
叮噹

但佢地唔係一直有漫畫出嘅咩?

美劇Lucifer 之前比電視台cut咗但係 Netflix 買咗黎原創咗一季，黎緊仲有新一季。

netflix 上面類似齊木楠雄嘅原創動畫仲可唔可以無漫畫連載同時連載動畫落去呢

唔知點解套野會完
真係好好睇

也呢也呢

我覺得佢完左幾好

真係好好睇

係個作者麻生周一唔想畫定係係jump人氣太差 真係好想好似小新/多啦A夢咁做落去……明明大家都係集集唔同單元式嘅故事

如圖所示，排名第一位的齊木楠雄居然只有可憐的「12票」。

這一數據或許比其他JUMP系作品100多名的角色得票還要更低。

而排名第二的心美也只有7票而已，搞笑的是她居然還在說「感謝大家那麼多的投票。」至於其他的角色，自然也都是個位數的水準了。

到了第八位基本上都是1票起步的節奏。

齊木同女神係人氣投票都係得咁少票

海藤呢個bgm都好正 其實個bgm係咪原自齊木楠雄嘅動畫?

套嘢後期係咁出新角色就知佢啲橋開始用得7788

好想知每個人既結局係點

冇出漫畫啦

真 而家得6集好吊癮，成套野最鍾意睇女神同齊木互動，好想知個後續

你睇清楚係咩投票

真係太早完

唔係原創黎係漫畫畫左但係動畫無做到既內容黎

唔係成本jump嘅人氣投票咩?
就算成本jump定獨立作品計應該都算少

似係jump人員內部投票

唔係呀我比Netflix fake咗

但我都想Netflix 佢投資比日本動畫公司好似小新咁原創落去

係作者親戚朋友投票

最勁好似係作者靠呢套嘢溝到囡

頂比content farm fake埋

google下原來漫畫有一集講人氣投票齊木都有幾千票
btw動畫係咪冇做到好似冇咩印象嘅?
之前冇睇呢套嘅漫畫，睇黎遲啲要睇番

呢套真係好撚好笑

急流勇退咪幾好，主線完得又靚
最後一年佢出衰運女同猥瑣老師已經feel到冇貨
銀魂就係死都唔肯完嘅反面教材

雖然好睇，不過繼續出應該會爛

我都好鍾意銀魂尤其係將軍有關嘅篇章

銀魂佢之所以死我覺得佢後期主線太拖同將軍死咗，搞到少咗笑點變咗打鬥漫畫。

但如果佢一直有日常我相信佢應該長做長有

VIU配音有第二季未

銀魂日常真係好睇

其實佢唔去搞主線根本冇人會理

後期太多字，變左有圖小說-.-

呢套野返睇都覺得好好笑

繼續畫嘅，畫得無橋唔好笑咪仲肉酸

銀魂 做日常咪好地地
無啦啦搞個真完結篇又長又悶
人氣係咁跌

燃堂最尾係真心當齊木係兄弟

唔記得
最尾救完世咩事

個人認為

Netflix 整個幾集

質素低過之前

作者江郎才盡，諗唔出咩新橋
風風光光咁完好過拖泥帶水咁出

Netflix一口氣睇曬3季加番外, 真係好好睇, 好想可以一直睇落去

第一次睇定之前睇過?

btw 啲外國網 話10月有可能有齊木楠雄:重啟 season 2

希望係真

第一次睇, 喺Netflix無意中發現, 發覺佢粵配好過癮之後就一路睇落去停唔到
真係再有重啟就正

作者係女人嚟

麻生周一變咗性

主線都好睇 係神威果度開始膠
虛死十次都未死完

呢套野漫畫同動漫都好撚搞笑

動畫粵配都正
燃堂：巴打，一齊去食拉面

乜唔係
燃堂: yo拍檔，一齊去食拉面咩

兩個作者都賣咗咸鴨蛋仲邊有漫畫

開始技窮咪停囉, 好過死出爛出變左屎